在錯的時間遇見對的人

過左幾年
而家嘅我連同您講聲「生日快樂」嘅勇氣都冇

不如試下講